msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_bamboo x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "A Block made of Bamboo stalks. Can be crafted into Bamboo Planks."
msgstr "一捆竹枝。可以用來造竹板。"

msgid "Block of Bamboo"
msgstr "竹塊"

msgid "Block of Stripped Bamboo"
msgstr "去皮竹塊"

msgid "Bamboo Raft"
msgstr "竹筏"

msgid "Chest Bamboo Raft"
msgstr "竹筏連箱子"

msgid "Bamboo Button"
msgstr "竹鍵"

msgid "Bamboo Door"
msgstr "竹門"

msgid "Bamboo Fence"
msgstr "竹柵欄"

msgid "Bamboo Fence Gate"
msgstr "竹閘門"

msgid "Bamboo Planks"
msgstr "竹板"

msgid "Bamboo Pressure Plate"
msgstr "竹壓力板"

msgid "Bamboo Sign"
msgstr "竹告示牌"

msgid "Bamboo Slab"
msgstr "竹台階"

msgid "Bamboo Stairs"
msgstr "竹樓梯"

msgid "Bamboo Trapdoor"
msgstr "竹地板門"

msgid "Bamboo"
msgstr "竹"

msgid "Bamboo Plant"
msgstr "竹苗"

msgid "Bamboo Mosaic Plank"
msgstr "竹馬賽克板"

msgid "Bamboo Mosaic Stairs"
msgstr "竹馬賽克樓梯"

msgid "Bamboo Mosaic Slab"
msgstr "竹馬賽克台階"

msgid "Scaffolding"
msgstr "鷹架"

msgid "Scaffolding is a temporary structure to easily climb up while building that is easily removed"
msgstr "鷹架是一種臨時結構，在建築時可以輕鬆攀爬，並且易於拆除"

msgid "Scaffolding horizontal"
msgstr "橫向鷹架"

msgid "Scaffolding block..."
msgstr "鷹架塊"

